求機箱推介

而家個箱用左7,8年 同最近換左cpu
個箱好似已經handle 唔到個熱量

因為個主機會放係d 傳統電腦組合櫃既主機位入面
想問下有咩箱係比較適合
唔介意買多幾把風扇
total budget around 1000

另外有冇d 比較好既散熱膏推介
想一次過換埋display card 同 cpu 既散熱膏

傳統電腦組合櫃
依家ATX好大

pure base 500dx

個窿應該放唔到太大既atx

俾個尺寸要求先啦
想散熱好咪買前面板mesh機箱

NR400 NR600
P400A P300A
500DX
meshify

fractal design 7

呢個真係要返去度下先
另外有冇散熱膏推介
3700x 啲散熱膏好似水泥咁硬係咪正常

常見咪
mx4
nt h1
gc extreme呢d
利申用緊mx4
或者買利民塔散送既過支好似都幾好 不過應該無得單買